我係大棠路絲打男友，佢平安

咁就好了
早啲休息

無事就好

推

Take care 有無落charge

無事就好 早啲休息
今日辛苦晒

加油

識啲嘢

個人冇事就最好

不過就算有身份證都可以係狗扮
希望過幾日仲會見到你同埋事主上黎報多次平安

唔係話唔信你
只係信唔過班黑警

無
因為無份屌狗同埋無份挑釁
但係嗰幾個絲打就唔好彩

依個我都明，但係費事出佢樣

咁都好啲 All the best🙏🏻

可唔可以問下你女朋友個記者係月台上面定路軌影，個記者介定痞係到影，個頭盔咩色？想再confirm啲

係咪架

唔係話唔信你。。。。

仲要咩證據？

因為popo 都可能持有佢既身分證...

好
巴打你可以搵議員或記者之類果啲幫手做證明
辛苦晒！

好